一個唔知邊度靚仔既男明星

管田將暉

定仔

游學修

一個唔知邊度靚女嘅泡菜女星：定仔

因為是靚女

男人嚟喎ching

非

美女來

是美男

最佳偽娘

王梓軒
唔好貼相唔該

金希澈

姜丹尼爾

Agreed

李榮浩

佢又唔係樣衰到好似八兩金咁
係唔靚仔 但唔太醜

的士陳

金南俊

吳亦凡
鹿晗
黃子滔

是

好令仔wo

唔能覺

王膠椅
佢個髮型

仲有隻乜鬼野Lucas

呢兩條友影衰香港人

管田都計既話咁山崎賢人更加要計啦

其實佢lips厚

係
佢眼鼻其實ok

不服來辯

原來是美男

You竟然是個 boy

短髮

短定先正

無敵定定

咁佢係賣才能嘅

山崎賢人靚仔好多喎

余文樂

油殼手

定延

好正

劉鳴煒

陳奕迅都唔係靚仔 都係把聲同才華

山下智久

好靚仔囉

起碼靚仔過管田
其實是但捉個男影星都靚仔過管田
染谷將太除外

日本妹好似好鍾意管田覺得佢樣特別厭世，係非一般靚仔

吳唱k

將莖軒

大陸lay

是但捉個佐藤健,速水,福士都正過管田多多聲

而家成撚日講嗰啲咩醜帥明明嫌世、西門、五官不正都可以覺得係有性格、正喎，愈醜愈靚仔，唔撚知咩思維

唔知邊度靚仔

謝振中

標題明明係一個
無啦啦變左一人一個

cls佢都唔靚仔既話
日本冇幾多個靚仔架啦喎

支持層主

j家一堆啦
咩櫻井翔 大野智 龜梨和也

其他我唔知
陳冠希一定最撚靚仔

個樣某啲角度好似隻鴨

x2

靠實力已經贏 順眼已經可以繼續撈

姜濤 真係唔識欣賞

開撚完廢po未

日本真係無幾多靚仔

都唔係既
但佢地鐘意柒頭囉 尤其idol個堆

人地好有星味囉

唔識佢，男人？

Lucas MK味重到

我老婆

aggermk仔一個，唔明點解咁多人吹捧

拉

咁而家係講樣啊嘛
陳奕迅又唔係好醜樣
但李生個樣係

仲有古川雄輝 洼田正考

唔撚係啊嘛

呢d聽歌又唔係睇樣
最hihi都係個堆生得樣衰仲學人拍偶像劇個d

得罪講句，嵐果四條友

等被嵐fans狙擊

你對唔對得住金珉周

反定有咩問題？

佢幾個的確好醜唔識欣賞

松本潤可以啦

周柏豪好撚柒

中女/ 媽媽會鐘意 懶乖乖仔

防彈有幾個好柒，咩monster同有個隻眼笑到淫蟲咁

三跑agger

AGREE

好樣衰喎師兄
吸毒樣，70年代老餅表情
再加上靠老豆有錢買爆光率
永久black list

Fishman Yu
周栢豪

全部泡菜男星！！
白雪雪近乎冇血色嘅皮膚
單眼皮
七彩頭髮
乸型咁嘅肢體動作

全部唔撚知邊度靚仔，柒到飛天！

咁人哋或大眾從冇講佢靚仔，個topic係唔知邊度靚仔呀
如果你單純喺娛樂圈搵個唔靚仔出嚟咁大把㗎喎

係咪漏左Lay

造星2冠軍

周柏豪！

妻夫木聰
長瀨智也
西島秀俊
架仔要老左先靚

Agree

反印巴就ok

我是愚樂台親善大使

金鐘國好能man喎

又諗起佢首跳火坑
一秒跟點零

佢就好啦，有幸福賓周

如果唔係有sj光環我諗無乜人覺佢靚仔

好多時都係啲影星靚仔
Idol好柒

日韓都係

管田將暉咪係影星

完全唔明點紅得過翔太郎

柒鹿

上一代影星好多靚佬 木村 反町 竹野內豐 金城武
後生少少有小栗旬 藤岡靛 竹內涼真 都夠晒好樣啦

係唔知日本揀idol用咩準則就真
唔識欣賞堆尊尼仔

阮經天

唔知佢點入演藝人協會做其中一個職位 睇返今屆其他成員全部撈左/ 撈過去到一定成就/ 資

年資地位

我知連登好多嵐FANS,以下只係個人意見 唔好屌我啊
松本潤流星花園果期個鳩毛頭真係好柒

有人話似山田涼介 山田靚仔好多

最右嗰個點睇？

佢地後生都係咁靚仔喎

都係松田翔太最正

Lol家父話佢好靚仔

靚仔同man兩回事，搞清楚先

不推文

俞定延

唔認同，唔靚仔

柏原崇都夠贏啦

將暉好靚仔喎

有名你叫柒谷

好樣過全民造星嗰個mk仔啦

呢個我知喎
靚仔在佢有錢
唔知邊個屋企人係咩咩政協定乜咁

老豆好似係廣播署署長

我當初以為蝗嘉爾30幾歲
好心佢喇先廿幾但成個老坑咁

鹿晗
鼻柒又乸型 三十歲都仲係成個tb咁

講起台灣仔
修杰楷又係個樣唔靚仔
仲成日扮型男
係丁噹d mv度chok曬樣扮食女小王子咁

認真好靚仔

加個山下智久 唔識欣賞依啲無乜精神既樣

個人唯一覺得J家靚仔既係瀧澤秀明

講靚仔佢條件齊晒喎，眼大鼻高嘴細，係衰斜視

名都打錯 人地叫菅田将暉啊

咁金南俊又唔係sell外表既

陳豪

包埋氣質就不了 MK+無精神

講氣質成個kpop可以覆滅

唔知點解kpop 咁紅

lucas 好好多 王膠椅個樣太假